求真實7.1音效卡推薦

事關底板只支援5.1，買了7.1耳機，唔夠窿插，求推薦 budget$1500 以下

底板用緊Asus B250F

了解下咩係7.1先

有耳機有真7.1？

總有傻仔信

想見識下咩7.1 headset咁堅留名

7.1 耳筒

at least 有七隻耳仔

好似真係有物理7.1 headset
不過headset 都係用番 virtual 7.1 算啦
效果仲好

Razer Tiamat 7.1 v2

樓豬係咪弱智
7.1

Yes

我唔識整

on9

on9仔

唔洗你整
隻耳機自己識整

幾有趣，樓主試完麻煩report下
跟住睇過sound blaster z 都係得5.1, 7.1應該得asus揀？

留名學嘢

耳機出極都係得2邊聲
即係最多都只係模擬5.1/7.1
唔係真5.1/7.1

我有冇理解錯？

有真7.1 耳機
問題係無7.1 耳機專用source (而家有既請指正)
用喇叭7.1 source 效果係有d 問題
所以d 人都係叫你用返軟件定位例如dolby surround sound 算

有唔同位置要留意
音源係雙聲道虛擬成多聲道
定係真係拎緊多聲道
然後就係佢究竟係每邊一個單元定多個單元
不過其實就算多個單元
D聲其實都係兩邊咁黎姐
始終唔會有物理上既多聲道咁好
好似係咁

我發現而家好多片出Bluray都有耳機專用音軌
音源係2.0，但係聲稱有5.1/7.1環迴效果
而且又冇講明要用5.1/7.1耳機

Dolby Headphone / DTS Headphone:X
都係虛擬標準

應該無5/7 聲道 source

而家自稱真7.1既耳機咪每邊4粒單元
叫唔叫真7.1真係見人見智

用緊 搭張 Sound BlasterX AE-5

我揀返thresher用佢虛擬dolby surround好過